有無人成日肚痛

二十歲仔成日肚痛睇過醫生又話後生仔腸好少有事，有無ching 都係成日肚痛，同埋點解決。

有呀以前成日肚痛
日日食完嘢都有事
自從我⋯⋯
。
。
。
。
。
。
。
。
。

見下社工，可能係其他事情影響，未必關身體事

三餐食完都肚痛要痾
飲所有奶類飲品痛到癲，必瀉

ching....咁你咪....

食菜會肚痛